%%=============================================================================
%% LaTeX sjabloon voor bachelorproef, HoGent Bedrijf en Organisatie
%% Opleiding Toegepaste Informatica
%%=============================================================================

\documentclass[fleqn,a4paper,12pt]{book}

\input{structure}

%%---------- Documenteigenschappen --------------------------------------------
%% TODO: Vul dit aan met je eigen info:

\usepackage{minted}
\usepackage{color}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{glossaries}
\usepackage{csvsimple}
\usepackage{float}
\usepackage{minipage-marginpar}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage[toc,page]{appendix}

\graphicspath{{./img/}{../results}}
\newenvironment{itquote}
{\begin{quote}\itshape{}} %chktex 6
{\end{quote}}

\makeglossaries{}

\newglossaryentry{adb}
{
    name=Android Debugging Bridge,
    description=Command-line binary tool voor ontwikkelaars om met Android-apparaten te communiceren
}
\newglossaryentry{apk}
{
    name=Android Package File,
    description=Bestandsformaat dat door Androidapparaten wordt gebruikt om applicaties te installeren of te updaten
}
\newglossaryentry{activity}
{
    name=Activity,
    description=Eén enkele weergave binnen een applicatie waar een gebruiker mee kan interageren
}
\newglossaryentry{ddmlib}
{
    name=ddmlib,
    description=Library die wordt gebruikt om met Android-apparaten te communiceren en er verscheidene acties op uit te voeren
}
\newglossaryentry{fragment}
{
    name=Fragment,
    description=UI-component dat deel uitmaakt van een Activity. Deze worden voornamelijk gebruikt voor herbruikbaarheid of het opbouwen van complexere schermen bestaande uit verschillende delen
}
\newglossaryentry{instrumentation}
{
    name=Instrumentatietest,
    description=Geautomatiseerde tests waarbij bepaalde interacties met de user interface worden nagebootst en een bepaald resultaat verwacht wordt
}
\newglossaryentry{fab}
{
    name=Floating Action Button,
    description=Cirkelvormige knop die boven de huidige weergave `zweeft`. Deze knop wordt gebruikt om de primaire actie binnen een bepaald component te activeren 
}

% Je eigen naam
\newcommand{\student}{Nicolas Loots}

% De naam van je promotor (lector van de opleiding)
\newcommand{\promotor}{Leen Vuyge}

% De naam van je co-promotor. Als je promotor ook je opdrachtgever is en je
% dus ook inhoudelijk begeleidt (en enkel dan!), mag je dit leeg laten.
\newcommand{\copromotor}{Jasper Dansercoer}

% Indien je bachelorproef in opdracht van/in samenwerking met een bedrijf of
% externe organisatie geschreven is, geef je hier de naam. Zoniet laat je dit
% zoals het is.
\newcommand{\instelling}{---}

% De titel van het rapport/bachelorproef
\newcommand{\titel}{Scalable Android testing frameworks: een vergelijkende studie}

% Datum van indienen (gebruik telkens de deadline, ook al geef je eerder af)
\newcommand{\datum}{28 mei 2018}

% Academiejaar
\newcommand{\academiejaar}{2017-2018} % chktex 8

% Examenperiode
%  - 1e semester = 1e examenperiode => 1
%  - 2e semester = 2e examenperiode => 2
%  - tweede zit  = 3e examenperiode => 3
\newcommand{\examenperiode}{2}

%%=============================================================================
%% Inhoud document
%%=============================================================================

\begin{document}

%---------- Taalselectie ------------------------------------------------------
% Als je je bachelorproef in het Engels schrijft, haal dan onderstaande regel
% uit commentaar. Let op: de tekst op de voorkaft blijft in het Nederlands, en
% dat is ook de bedoeling!

%\selectlanguage{english}

%---------- Titelblad ---------------------------------------------------------
\inserttitlepage{}

%---------- Samenvatting, voorwoord -------------------------------------------
\usechapterimagefalse{}
\input{voorwoord}
\input{samenvatting}

%---------- Inhoudstafel ------------------------------------------------------
\pagestyle{empty} % No headers
\tableofcontents % Print the table of contents itself
\cleardoublepage{} % Forces the first chapter to start on an odd page so it's on the right
\pagestyle{fancy} % Print headers again

%---------- Lijst figuren, afkortingen, ... -----------------------------------

% Indien gewenst kan je hier een lijst van figuren/tabellen opgeven. Geef in
% dat geval je figuren/tabellen altijd een korte beschrijving:
%
%  \caption[korte beschrijving]{uitgebreide beschrijving}

\listoffigures
\listoftables

% Als je een lijst van afkortingen of termen wil toevoegen, dan hoort die
% hier thuis. Gebruik bijvoorbeeld de ``glossaries'' package.
% https://www.sharelatex.com/learn/Glossaries

\printglossaries{}

%%---------- Kern -------------------------------------------------------------

\input{inleiding}
\input{standvanzaken}
\input{methodologie}

% Voeg hier je eigen hoofdstukken toe die de ``corpus'' van je bachelorproef
% vormen. De structuur en titels hangen af van je eigen onderzoek. Je kan bv.
% elke fase in je onderzoek in een apart hoofdstuk bespreken.

%\input{...}
%\input{...}
%...
\input{opstelling}
\input{resultaten}
\input{conclusie}

%%=============================================================================
%% Bijlagen
%%=============================================================================

\appendix
\renewcommand\chaptername{Appendix}

%%---------- Onderzoeksvoorstel -----------------------------------------------
\begin{appendices}

\chapter{Onderzoeksvoorstel}

Het onderwerp van deze bachelorproef is gebaseerd op een onderzoeksvoorstel dat vooraf werd beoordeeld door de promotor. Dat voorstel is opgenomen in deze bijlage.

% Verwijzing naar het bestand met de inhoud van het onderzoeksvoorstel
\input{../voorstel/voorstel-inhoud}

%%---------- Andere bijlagen --------------------------------------------------
% TODO: Voeg hier eventuele andere bijlagen toe
%\input{...}

\chapter{Testresultaten}\label{ch:testresultaten}

In dit hoofdstuk kunnen de testresultaten teruggevonden worden die bekomen werden na het uitvoeren van de tests, beschreven in Hoofdstuk~\ref{ch:methodologie} en Hoofdstuk~\ref{ch:opstelling}.

Wegens de grote omvang en gedetailleerdheid van de testresultaten, werd ervoor gekozen om per resultaat enkel het hoofdoverzicht 
in deze appendix bij te voegen. Anders zou deze appendix te lang en te onoverzichtelijk geworden zijn.
\input{result-screenshots}

\chapter{Broncode}\label{ch:source}

In dit hoofdstuk kan de broncode teruggevonden worden die gebruikt werd bij het uitvoeren van dit onderzoek. Zo zouden de tests die uitgevoerd zijn in dit onderzoek gemakkelijk gereproduceerd kunnen worden.

\input{source}

%%---------- Referentielijst --------------------------------------------------
\end{appendices}

\printbibliography[heading=bibintoc]
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\textcolor{maincolor}{\IfLanguageName{dutch}{Bibliografie}{Bibliography}}}

\end{document}
